和記寬頻用戶請進

用緊和記100M寬頻, 發覺上網愈黎愈慢
然後上
[url]
[/url]呢兩個網測速啦, 仆你個街, 下載速度一半都冇, 有時得幾mb, 上載就正常(有80-90M)...wifi 仲慘, 爆格連線
打去客服問啦, 叫我上佢和記個網測先最準
大家可以試下...
最神奇既事出現鳥, 每一次都會90M以上...同時間地另外兩個測速網都少一半以上。跟住就左賴右賴：
1. OFCA個官網只係參考, 唔撚準, 可能而家多人用緊
2. 叫你熄左ROUTER先, 會影響
3. 可能你上既網/GAME 問題
4. 可能你屋企電腦硬件問題
.......................

我屋企3部電腦, PS4, IPAD 電話全部都有問題? 試過熄哂router, 只插一條lan 入電腦/ps4, 咪一鳩樣。我ps4 參與分享遊玩每次都話我太慢連唔到...我細佬LOL每次都lag 到仆街...

有冇巴打有類似情況 求指教
我係咪應該直頭搵消委會算

我知錯唔應該揀和記

屌我都覺慢咗

有冇測下個速度
佢官方提供每次測都話90幾M, 但明顯地用落冇
尋晚打fifa online 斷左三場線 係咪屌完佢會仲差左

和記不嬲狗也不屌

100M個PLAN份約有速度保證
可以打上去嘈尻佢地

和記都用?

最慘係佢地個網測親都90M 以上，然後自稱冇事吹佢唔漲
但佢地和記個測速九成似造假囉

講起就嬲...
我連前日fifa load 介面都會斷
但係其他上網都叫正正常常

仲有月頭 有一個星期上唔到facebook IG (LOAD 唔到相)

原先100mb 9月到期
諗住轉1000mb
而家直頭想轉公司....

我係咪7月份可以開始搞轉公司既手續?

尋晚開始上唔到網, 粒intwrnet燈無啦啦熄左

用商品說明條例唔知告唔告到
好多客服打去傾都話係你自己問題
佢地又唔會搵人黎測試
NOW都係一撚樣.未知有咩方法請得郁佢地
每年簽約佢地就識收錢,但從來唔會話上黎測試返佢自己既服務

經常斷線
一到期即轉pccw

平呀嘛, 有乜計啫